{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047906",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1081498?place[place_type]=GID&place[gid]=1081498&place[latitude]=34.8930787585&place[longitude]=128.0108576417&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 편백황토 한옥펜션"
    },
    "text": "ヒノキ黄土韓屋ペンションは裏山にはノルとキジが住み、これからは南海の海の風景が広がっていて疲れ果てた方々に活力を与えます。 特に伝統韓屋として建てられたペンションはお客様の健康を考える願いと調和しています。 チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数を超える追加人数が発生する場合は、ペンションまで予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する可能性があります。 ペットと一緒に来る場合は、入室を拒否される場合もありますし、その理由により払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を使用する際には、お客様に損害や紛失の責任があり、これにより損害賠償の責任が問われることがございます。 直火方式による飲食調理は許可されず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された喫煙場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますが、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 宿泊料金や料金表が間違って反映された場合は、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。 IPTVとWiFiは客室でインターネットを楽しめるように提供されています。 駐車はペンション内に駐車可能なスペースがあります。 周辺の観光地としては、菩提庵、南海ドイツ村、ヘオルム芸術村、園芸芸術村、風の跡美術館、蝶生態公園などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生した場合、料金はかかりますか？",
            "answer": "予約人数を超える追加人数が発生する場合は、ペンションまで予めご連絡ください。追加人数に対する費用が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペットと一緒に来る場合は、入室を拒否される場合もありますし、その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室と施設の使用には注意事項がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。客室及び周辺施設を使用する際には、お客様に損害や紛失の責任があり、これにより損害賠償の責任が問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "直火方式による飲食調理は許可されず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された喫煙場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "静かな滞在を保つためのルールはありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますが、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金や料金表の間違いがあった場合はどうなりますか？",
            "answer": "宿泊料金や料金表が間違って反映された場合は、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "インターネットの利用は可能ですか？",
            "answer": "IPTVとWiFiは客室でインターネットを楽しめるように提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車はペンション内に駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺に観光地はありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては、菩提庵、南海ドイツ村、ヘオルム芸術村、園芸芸術村、風の跡美術館、蝶生態公園などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 550,
        "QA": 643
    }
}